張敬軒 跪求皇上加場

小弟已經想睇皇上演唱會好耐，但都因為撞正考試睇唔到，宜家埋期又睇唔到，跪求連登張敬軒睇到,跪求皇上加場。（ps黃牛黨死全家）

Ok你嘅心意朕已經收到